廣東歌一問

大家聽左咁耐廣東歌,唔會悶個咩?

唔會

點解既? 好似食飯咁我每日如果食同樣既野都會悶啦

你都生存左耐 唔悶？

悶架,所以會搵唔同野做lor,唔係做死一樣